# Store XSS via AJAX
1. Sign in
2. Creat new snippet
3. Insert in following script in the snippet: 
```
all <span style=display:none>" 
+ (alert(document.cookie),"") 
+ "</span>your base
```
-> sempre que o utilizador faz refresh da página aparece uma mensagem de erro com a sua cookie

## Fix
Com o código modificado anteriormente os scripts maliciosos não são corridos (a função HTLMescape já tem em conta este caso de ataque)

